我無嘢講！我要見律師！

班狗又開始大追捕，希望各位手足要緊記自己權利！

電腦、iCloud、Private Cloud、hard drive ...

眼鏡、衫褲鞋襪 etc 好好處理

記住！記住！記住！

你係可以一句到唔講！自己個名都可以唔講！身份證有寫，叫佢哋自己睇！

等到見倒律師先講第一句野！

香港人加油！

PUSH

記住唔好講野呀

DONT BE SO SILLY